點解個個都咁憎黃碧雲

如題、求答
佢做錯左咩？
Thx

廢lor

仲要問

開始分化？

垃圾都要問點解
咪因為佢垃圾囉

條友次次投票都係棄權票
仲信佢嘅人一係弱智嘅
一係就暗藍
無第二個原因

共青年新政

詳情睇返佢今屆啲出席紀錄，投票紀錄，仲有點樣喺今次運動潛水不突止，衰到要同抗爭者割席

明明就係當代坦克車
一齊贏一齊衝
班泛民狗成日抹黑黃碧雲

因為廢，做唔到野，成個抗爭運動議會內外都冇做過野

共產黨驚左佢

佢話企抗爭者果邊🤔

投錯票 女權膠 跟唔上時代

你係咪訓咗好耐
佢垃圾唔係一朝一日嘅事啦
咪屈我係5毛呀

上年場運動佢做過咩？4年係議會有咩功績？
答案係無呀。上次比建制話佢衝出黎博選票，真係幾認同！

講姐
無做過野
而家個個都企香港人個邊
點解唔選個真係做野既？

佢睇黎都係出黎呃飯食

因為冇做野
比其他人試下

因為佢關鍵時候同建制一樣立場
因為佢成場運動唔見人
因為佢連衝都做戲收割勇武光環, 事實0付出
因為選左佢十幾年黎冇野做到
....

大把罪夠佢死

咪就係

推上去俾大家睇睇

所以我冇投佢

唔洗分化, 唔需要既垃圾係要拋走
唔係同路人咩叫分化?

屈鳩本土派 自己又無料到

屌你老母佢做撚咗八年唔識自己睇？
連黃碧雲都要伸手黨

咁來屆一定見唔到佢

其實我有啲唔識，所以係度問

有佢喺度就會打壓本土派

呢個8婆根本就離哂地，食人血饅頭既時候先凸番個頭出黎，立法會又剩係識投棄權

介紹下九西雲政績先
介唔介紹到？？

坐系中聯辦果邊

中大open day

五毛 拉

想聯同蔣麗雲引入內地醫生

推 你若放棄 誰衛我城

四個字 潑婦罵街

比pr帶風向 明明之前大把人撐

佢廢應該唔關佢係女人事

她之前還在理大時為了教書,經常缺席立會

理大圍城,她身為理大前教授兼九西議員, 全程龜縮, 反而不太關事的許智峰一直幫手

你唔知 就證明咗佢無做過啲令你記得佢嘅事 咁嘅人仲值唔值得大家再選佢？

就因為4年前佢對本土派嗰幅嘴臉
歷歷在目

不過樓主講下佢有咩值得人喜歡？

不如

條友智撚障 舊年71衝垃圾會就係要阻止開會
條低能第日走出黎話可以照開會投票

垃圾做錯咗d 既問題

佢仲有咩衰野
如題

選完放軟手腳，為選舉乜都做得出，抗爭意志薄弱，做嘢on9例如1-7-2019之後要求立法會復會，老死忽

廢囉on9

對家請左好多PR攻擊佢知咩事啦

無能仲要罷住個位
唔單止佢，所有老泛民都係垃圾
剩係想呃飯食，永續社運

呢條仆街女人黎
屌佢老母仲話企係抗爭者個邊
On撚鳩鳩

過去一年佢做過咩？

共青年新政
稱反對港獨而唔幫梁游入會議廳
中大圍城入到去同人講好似開放日咁
理大圍城潛水

和平時代選佢已經倒米
而家艱難時刻唔係覺得佢會做到嘢呀？

佢share大公文匯屌本土

人云亦云

真 同女人揸車一樣道理

講事實都分化

遙想本土派未抬頭之時
佢都經常打壓本土派
唔當本土派係同路人

但當本土派成型
甚至開始動搖傳統泛民嘅政治利益時
佢就忽然「本土」 掛住本土旗幟

說到底 黃碧雲都係一個
無政績、街頭同議會毫無表現
撈政治油水嘅政治從業員

下 你傻㗎 咁毛ee呢

我係佢支持者

唔係憎佢 而係有其他更好嘅選擇

七一

黃碧雲：點解唔比我靜靜地贏！靜靜地開會！靜靜地出糧！靜靜地做到退休

7.1 係到捉鬼

倒米囉

中共真係好驚big雲當選

14年割前線
三個月前扮勇武 一齊衝
張超雄 白頭佬 知自己唔係衝衝子
都退出唔選
碧雲姨姨就死要議席

咁不如講下點解要支持佢？
Sorry 冇！

打手連黃碧雲都搵唔到野讚，要屈人地請pr

上年71之後佢話要諗辦法盡快恢復立法會運作 政治智慧有幾多自己諗

捐山窿

我唔係佢個區～ 但發覺擺佢上台的確對叫人投票有效果～ 就跟風一齊話投左佢

訓左成年?????仲要問

讑壇俾人問兩問就黑哂面

認真答你，因為個樣又豬又閪

廢 暗藍

雖然係politicalmemes，但summarise 得幾好

條友唔止呃飯食 直頭係暗紅

呢個真係死罪

投佢入去坐

依嘢燥撚咗

好慘

因為真係無撚用

仲有割包皮

3分1係真係憎
3分1係人踩佢踩
3分1係5毛

佢講嘢嘅神態都好似柒婆

縮返入你老母個閪啦

鄭蟲太笑了

鄺俊宇咪又係咁

垃圾，完

只係想投 抗爭運動行得最前既人

仲有關鍵時 唔知點解偏偏就投錯票

立法會昨日先後發生兩宗「新丁」議員懷疑撳錯掣投錯票事件，其中民主黨黃碧雲在昨午的內會，就應否休會辯論行會成員林奮強事件的議案，疑按錯掣投了「棄權票」，又未有覆核投票，結果議案以一票之差被否決，變相放生林奮強。

做錯啲咩？
唔投票
投錯票
曾經割蓆
講嘅說話唔啱聽
曾經屌梁游係鬼

足夠未？

你老母學咩人生仔 生件on9仔出黎

無話憎唔憎
咁多年黎都做唔到啲咩既話，就要轉一批人試試
包括其他傳統老泛民

佢都應該知自己輸梗啦.

水平問題

未做過既新人可能水平都有問題，不過未做過未知。

年年同勇武割蓆佢都係第一人

而家問返人佢做錯啲咩

知唔知醜？

老個班應該自己退落黎啦

如果唔係佢上上屆負碌搵到鉛水嗰單嘢
上屆佢已經out 啦

男（田+力）做咩議員？返鄕下耕田啦

最記得明明鉛水佢有份揭發
但係鉛水邨都係輸
就知佢做唔到嘢啦

因為嗰班人冇時間搞何妖

個傻閪雲都好過佢啦
傻閪雲都夠膽唔要面夠晒賤
呢條撚樣都唔撚知有咩特色
賤又唔夠人賤醒又唔夠人醒
串又唔夠人串打又唔夠人打
想點啊？特色響邊呀？
只做反對橡皮圖章？

關咩事 唔好亂扣帽子

男人學咩人講嘢

唔關女唔女人事
利君雅咁 係女人都可以好叻

呢種人喺和平時代大家都無所謂，但到咗抗爭時刻你就會見識到個種政客既惡俗：有鎂光燈先做野、匿埋象牙塔，紙上談兵，政治潔癖，但係做唔到實事，仲有連口才都無，每次立法會畀人窒就淨係識大聲嘈嘈嘈，但無急才完全駁唔到。就算嚟到呢一刻，佢仲未肯面對自己民調低呢個事實。相信大部分人都意識到，下年要喺立法會直接面對共產黨，呢種人起唔到作用

因為佢係抵死

認真，今年都唔多覺佢係議會，世界變哂啦，呢兩年已經同以前唔同，重行緊以前個套真係唔多掂，比其他人上啦，唔好界票啦

咁你叫7婆咪撚做特首啦 學咩人做

不能回收的廢物。

咩都冇做過，剩係出來割。

可以直接pin呢個

訓咗幾耐？

鄺俊宇由上年開始已經喺示威現場幫手足，黃Big雲人影都唔見完全冇得比

黎明行動打中大嗰陣，件八婆仲嬉皮笑臉咁話：「嘩，依家Open Day呀？」

blocked

分化撚黎，一早block左

智商問題

我諗pr都廢撚事搞佢 太廢

你就真係露哂底

上次政改想幫建制派點人數流會

「華麗轉身」一個唔小心 錯手投錯票

黃碧雲係民主黨同抗爭者割蓆嘅佼佼者

不要中計！

仲要唔比袁海文選

議會又唔做野 運動又唔蒲頭
最後一個月係立會行前少少就當做咗4年野

依單野睇到黃碧雲果個嘴面係咁臭閪之外 都睇到游B真係唔係幾岩做依行
議政同反擊能力都好差下 不過佢都退出左 就算啦

的確有d廢但又至於憎佢咁囉

講緊投票
算把啦佢後期都唔見影啦
自己睇返鄺生投票史

分化

連李慧琼都串佢只係為選票而衝主席台

因為泛民要推佢出黎吸負評，淡化其他同樣表現差嘅泛民

傻婆

攞投票嚟界定一個議員有冇用？？原來分化撚嚟，block得，再見

上年7月1遊行 喺fb出post叫人去遮打唔好去政總 因為喺嗰度嗰班係鬼
屌你老母臭閪成班手足留守左一晚就係等我地去支援佢地

講就係架啦？我夠話我屌到你老母大肚生你出黎啦

共青年新政 中大open day
憑呢兩句佢就唔配入議會啦

下次下次 冇下次架啦

對你老母臭
佢自己所作所為同對家有撚分別？

老鼠芬睇到好開心

你問返我轉頭吖!!!!!!

pr帶風向啫 現實大家都好鐘意佢

墨守成規 唔醒水

逃犯條例雙胞主席涂謹申做果時，big cloud問埋d廢問題唔識醒水跟大隊過晒要過既野，阻住地球轉

個個政棍都係咁講架啦, 問題係有幾多個真係會做?
叫佢上街幫手佢又老, 冇精力, 冇存在感
但入議會又唔夠人講, 議政能力低
講思想政見喇, 又跟唔上時代步伐, 攬炒同議會抗爭點睇佢都唔會做
呢D跟唔上時代既老野係咪應該step down 先?

靚女特別多人妒忌

收皮啦又扮嘢呢隻block 得

多謝樓主

其實熱狗都係咁玩

所有反熱都係泛粉

泛民蔣麗芸

唔講憎唔憎
講客觀事實 係議會8年 每個月7皮幾野
袋足8年但毫無價值 成績
咁點解我重要將我呢票交比佢

仲衰過冷氣軍師既hater

null

on撚9
黃碧雲呢條老臭西 洗撚浪費資源去攻擊佢咩

屌佢都要請PR

泛民最廢！

因為咩撚都有做過

其中一單

垃圾，文又唔得武又唔得，乜都做唔到
直接d講，多9餘

黃子華: 阻住個地球轉

仲要個解釋on9到仆街

好似係姐姐串佢

選個可能做唔到野既，一定好過選個唔L做濤既

連fb都係靠share黨友先有野post

咪係，請左咁多死熱狗抹黑泛民資深代議士，對唔對得住死左既手足？

近近地講19年七一都投佢唔落啦
都唔使講佢屌青政

條友集齊左所有缺點

1.老泛民的保守

2.成日唔去開會投票
因為佢係大學有所謂教職

屌鳩我女神游bb

笑撚死 議員唯一嘅功能普通市民都無嘅時候 但唔好好運用佢地嘅投票權 咁想問佢地仲有咩用 講出黎發夢佢地會係衝果堆？ 笑撚咗 你反思下自己講咩先啦 當政府有惡所謂嘅民主派都唔反對嘅時候 想問佢地仲有咩用 建制b隊？

唔比黨友袁海文上位
比人感覺戀棧議席

如果你問我民主黨最黑人憎係邊個，我會答林卓廷，之後係尹兆堅再之後係莫奶肛，黃碧雲應該排6至7位，佢係廢同縮骨懶，相比上邊個三件大惡呢件只算小惡。

【黃碧雲指中大保衛戰為開放日】

剛才民主派九龍西初選論壇嘅自由搏擊環節，張崑陽 Sunny Cheung質問黃碧雲 Helena Wong，點解要形容中大保衛戰為中大Open Day，但黃否認並稱「有啲誤會」。

但1112係中大，下午五點鐘，我確確實實聽到黃碧雲笑住咁問林卓廷、張超雄：「點解咁多人入嚟，乜今日係中大開放日咩」

而事實上，先唔講1111，1112當日中大手足已經同班黑警打過一輪，黃碧雲入得嚟係無可能唔知的。

若然35+議會有黃碧雲，議會抗爭亦唔會成事。希望大家係民主派初選去踢走呢啲毫無抗爭意志、滿口謊言嘅無恥之徒，並投堅定不移嘅抗爭派一票。

#紫衫女子為黃碧雲

當年選立會拎份成報去質疑游b，真係睇到哇哇聲
你會唔會用份大公文匯做事實基礎呀

無廢啲

你可以照話投票係一樣，但而家大前提係佢野又做唔到，抗爭又無幫過拖，鄺俊宇成個運動食左幾多棍，鹗點兩者已經無得比，好就當你女人身嬌肉貴唔衝，咁文宣或其他戰線有無幫過手，又係無，而家係黃碧雲一無是處

忍多佢兩屆

平心而論 完爆左遊蕙禎喎

咁又多咗。

仲要 big 雲

所以兩個我都唔撚會投 泛民根本99％係屎
講到咁想改變點解唔俾下機會本土

你諗吓全場所有人死咬住
包括泛民都追住你鬧

一個女仔你想佢以一敵百先叫好？

佢議政方面係有能力
佢果啲形勢係講咩都錯 因為全場針對佢一個 佢連講政綱嘅機會都無
不斷俾人打斷

啲人爭係識問
你係咪港毒毒害年輕人
你係咪同黃台仰有路

根本就唔撚係論政
對住班爛仔你可以點呢

等於你唔可以用叻哥黎評價杜汶澤辯論技巧

唔係，佢有幾次投讚成，泛民唯一一個同建制一樣投讚成票，我就已經當左佢係共碟

仲要成日係錯嘅時候沖出黎想收割光環

樓主今年貴庚?
定係10年前唔係香港?
十年前呢班老鴿做過咩唔記得左?

你知唔知四方西其實係有第二隻架?

個角度都似柒婆
都係垃圾

自己問你老細

404 not found

因為平時唔見人，選前做戲出出嚟！

有咩政績
講出來

你五毛？

子悅b會唔會好啲

黃碧雲=湯家驊2.0

應該會不停話自己揹住暴動罪

2200年點解唔識google

不如講下大家過去一年入面，幾時見過佢

331個陣咪出黎做show囉
不過連班狗都當佢廢

揹暴動只限而家先有用
返去4年前既話應該就會話你「收阿爺錢」

佢嘅存在 = 0

棄權同反對有咩唔同

訓左幾耐？
條友廢到一個點
投她票果d唔知係咪用腳投出來既
差在無樹根之流咁癡線

做咗4年議員都夠

街頭上一件事，但議會上咪又係棄權
咁點解要投鄺俊宇
你明明就承認議會投棄權有問題

就好似師承同一人咁
同建制啲潑婦一鳩樣

讀Poly，曾經有一個Service learning係同黃碧雲合作去老人院派湯比啲老人家飲，親眼見到佢淨係去影不湯嗰張相，影完相就走。自嗰日起就好憎佢。

對我嚟講，做實事就會投，佢議會投棄權係一回事，至少鄺仔會上街幫手足，唔通投啲好似黃碧雲又唔上街又棄權嘅人？臨到選舉先話「一齊衝」，真係笑大人個口

街頭抗爭幫手足>>>>>投棄權

改變唔到佢無做野既事實

四年前新東補選個日，
我落咗街上面幫梁天琦拉票，派吓傳單咁
現場好多人，好記得混亂中突然有人“搶”我手上面張傳單，而唔係接
之後再望真嗰個人係邊個，係黃碧雲

【初選——抗爭者要奪回話語權！】

參加初選，從來唔等如認同制度。

我不止一次提出，立法會已經淪為維穩制度嘅工具，民主議政喺香港已經失效。
選舉唔再係大家認知嘅民主選舉，而只係漫長抗爭運動入面其中一個工具。

舉一個簡單例子，真係咁好彩35+，再通過埋民主派提出既收回單程證審批權。
咁收翻黎既審批權喺邊個到？港共政府。

所有參選者，特別係已經做緊議員既，根本就係最清楚依啲掣肘或者限制既人。
如果今時今日仍然主張一國兩制，其實就係俾緊一個假希望同妄想香港人，
呃香港人議會內抗爭仍然有效，35+會成為大家救世主，
只不過係為左每個月九萬八而繼續合理化依個維穩制度。

我參選就係要撕破依塊畫皮，篤穿呢一塊已經蕩然無存嘅薄紗。
我入到去，唔係淨係投反對票、肢體抗爭。

依刻香港需要既代議士，唔係嗰啲用抗爭者既血汗淚、我地年青人既未來，
黎換取一啲眼前既小恩小惠甚至接受國安法既投降派泛民。

參加初選，拎民意授權，就係要提倡反抗中共殖民統治，認清香港困局，建立香港人主體意識。
思想上的解殖同革命，真真正正去認識同擁抱作為一個香港人嘅身份。

論壇上有位連反對票都唔夠膽投既醫生泛民居然夠膽話自己一直喺抗爭前線。
唔好意思，你坐住個議席，依啲只係你本份同職責。抗爭唔係有鏡頭時企喺前面、唔係必要時同前線割蓆，或者等手足被拉被打就收割光環。
依啲唔撚係抗爭，直情侮辱左抗爭依個詞語，羞辱緊咁多位手足過去一年受過嘅苦難。

抗爭係代表思想行為既革新，勇於打破腐朽既制度同框架，
唔會自我設限於現實同利益之中，而係試盡所有可能去達成目標。

無論以往喺街頭抗爭身份無名，定依家參選受到注視，
或者他日即使成為階下囚都好————我一直都會係一個抗爭者。

反抗現有既不義制度，抗拒中共殖民暴政，建立港人主體意識。咁先係抗爭者。

希望大家可以喺7月11/12號初選入面，投我黃子悅一票，
令無名既抗爭者可以獲得民意授權，重奪我哋既話語權！

＿＿＿＿＿＿＿
#黃子悅

Source

18歲代表過學民思潮發言人，在立法會發表意見。

黃碧雲就好似癌細胞咁，因為本身都唔撚掂
會不斷被細菌感染
咁佢不斷被細菌感染又唔代表你要護住佢

割撚咗佢先係正途

住附近啲呀公呀婆都知big雲廢都仲要問點解

個人覺得正常過游小姐，可以上網睇返2015-2020年黃子悅嘅影片，包括新西初選論壇。

1:00:23
黃子悅有句我好buy，就係「其實有冇諗過手足最重要係，手足裡面嘅五大訴求無一個係話要你養我，五大訴求全部都係講緊香港要改變現況，我哋唔係要話要當手足呢刻佢被人拉就當佢係一個殘廢人士話我哋要點樣(以黃圈)幫佢，有冇諗過其實手足最需要嘅，就係大家同我哋一齊堅持抗爭落去。唔要再行以往個種路線⋯」

好多人屌
利申非西九選民

傻閪學咩人評論

唔同路 點分化？

分化始祖，盤古時代日日教書時借d2屌碌撚（個時本土派都未有）

呢個好似係假
唔係話幫佢

呢張相證明佢地當代議士係打份工 一早想佢收皮好耐

真係唔至廢咁簡單
日日抺黑本土派添啦

on9
大把議案都係差幾票反對就否決到，事實係班泛民最鐘意關鍵缺席

有無懶人包

：（

呢個point都令我亮一亮眼，反映佢好清楚抗爭係乜，至少佢內心有團火

64個架坦克車？

Block 得好，棄權咪棄權囉死熱狗

蔡英文：女人只可以做總統

入嚟我話你知點解唔好投黃碧雲

好想打巴佢
我仲要係勁善良啲人

咪理引戰傻鳩啦

有無做岩咩

黃屄雲

我投左佢

點解一定要投反對？

扮兩邊空白ac
blocked with thanks